係咪第一個上門拉既記者???

【曾採訪七一佔領立法會 本台記者馬啟聰今晨被捕】

十一前夕，警方又再展開大搜捕，本台記者及主持人馬啟聰被指涉及串謀刑事毁壞及非法進入立法會，今晨（9月30日）被警方拘捕。

當日馬啟聰於立法會內採訪及直播，本台已經聯絡律師支援。

馬啟聰當時持有記者證到場採訪，本台批評警方行動嚴重侵害新聞自由，製造白色恐怖。

全文︰

熱狗無人理

on9

樓主熱狗

你警察👮

米抹黑

熱狗唔係記者?

今日拉好多立會示威既人

幾時有講唔係記者 咪叻唔撚切啦

但你真係警察

但你真係鄭錦滿

本人已發聲明澄清和鄭先生沒有關係，請尊重，謝。

推 希望記者無事

推

咁當日全場所有記者/攝影師都拉得 包括CCTVB

本人鄭某已發聲明澄清和貓貓禮志沒有關係，請尊重，謝。

你係鄭生？

是

之前咪9拉左個中大記者